［有人歡喜有人愁］NBA季後賽討論區（10）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

痴線推爆兩個post

宇宙勇盛世

屌你咖喱咪再鳩射

繼續籃底練波波

一日兩post好誇張

on9籃板踩界

抵啦

炒呀炒呀

唔準用標題燈架

portland 真係幾撚廢 cj 打唔撚起就收哂皮

手感仔 鳩射夠未 就黎比佢倒晒

成季都係睇CJ頭

好撚廢啊

打卡收工啦垃圾

已經中立了

打得起都係收皮 收少d咁解

4分鐘 NO FG
要反CUP了

上籃都炒

揾你出去射好過

手感仔坐番低啦好嘛

今日契仔都算唔錯既

帶埋淫k一齊坐下先啦

mgcraw啲footwork

中

即刻入比你睇

McCaw成才GAME

唔洗坐住

淫klay打鐵mode on

又拎尾彩

又攞彩

Mcgee先最勁

淫klay 冇態

rapper比手感仔串到

淫k爆一場柒幾場

Myboy

McCaw, mcgee footwork

除左浪花兄弟 其他人都打得平時好好多

俾連登仔屌得多

My Boy

真係拓柒 人地炒你又跟住炒 人地TO你又跟住TO

奧拉祖雲

托7

分分鐘又要MY BOY CARRY

Mcgee勁撚到

MY BOY~~轉身~!!!

啲footwork

好撚靚

Lillard今日好hea

MYBOY

Footwork

mcgee 100% fg

好明顯已經carry緊

myboy

McGee footwork 靚

手感仔心諗，McGee有冇咁癲

MCGEEEEEEEE

麥基!!

真巨頭

7/7

勁過猴好多

curry個樣又開始囂 又開始鳩屎

真係mcgee黎 ?

仲有個4th quarter俾佢地玩

MY BOY 吹奏區 (有得吹好吹)

McGee 發生咩事 聯盟第一中鋒

兩隻底 100% FG

Mcgee著火

屌那星佢今日有資格串咩

M&M玩殘拓柒個底

勇士五個位五巨頭齊腳點打

de on j jordan 做到既野 mcgee都做到
de on j jordan 做唔到到既野 mcgee都做到

見到mcgee唔mark人, 跟波走
先記得返佢係ON9仔

屌拓柒係咪放紙板人係底就算

勇士屈底

上面又話rapper 串9 curry
Rapper 今日有資格串咩

尾彩兄弟黎料

屌你2條粉腸MY BOY CARRY完先走出黎

兩個一擔擔

Klay

尻射練下波都夠嬴

今日推po快到呢

klay

咁就lead廿幾分,第4節又收工

打卡收工

騎劫戰功

好㭍啊

Klay都有block

淫klay

關三分鬼事咩，明明就係McGee嘅2

麥基真係好正

勇士就係要依d

又一個block

原來klay block

mcgee

myboy籃底跳舞

mcgee又block

又block

My boy

左扭右扭

我就係要呢啲.jpg

啪一聲，BLOCK到實一實

My boy 癲撚左

尾彩仔咪入係炒

今次真係又一個block

第四節俾哂MY BOY啦

然後扔個波出去

mcgee 同追夢綠 真係好撚熱血

旁判: Aminu want to out the rim

Block 完再射你3分先正

近睇myboy後面個幾條頭髮真係好頂癮

開始上腦
快換

curry

KERR有睇連登

真係換

即換

mcgee13min 5板4blk, 7射7中拎15分
高效到咁

勇士上季都仲係後備倒水

真係櫻木花道咁

派膠

Kerr唔好再用Ipad上嚟囉戰術

咖喱d to真係年年進步

好撚廢

Kerr 真係好撚識用人

MYBOY又輕鬆CARRY一場

今場手感仔萬屌都成唔到材

Voleh 一定冇聽 wu cfu講野 練到下身咁樣

在今日的比賽里，雷霆球星WB打了41分鐘，拿到了51分10籃板13助攻，WB成為了NBA歷史上第一位可以在季後賽里單場拿到得分50+三雙的球員。
談到自己今日的數據，WB說：「我一點都[嗶]不在乎數據，我們輸了。」

curry玩波咁

麥基

me have 3pt

清繼續登

依家一見佢後手真心都寒埋

14中2

金塊出品真係好正

笑左

尾彩兄弟

手感仔2場都好撚HEA

廢鳩好似完全冇心刷埋個3雙

好撚燈

最假既大話

GREEN係咪都係三雙

金塊自己打唔起呢

佢講得出做到話唔刷就唔刷
(無含沙射影)

其實心入面暗爽緊

唔care你班內線唔幫你box out你撚有板

係咪走步

我自己都唔好意思再燈

mvp畀人一輪橫掃

叫西書係最後2場繼續刷

佢game1都講過話佢刷3雙差啲輸左場波所以唔會刻意咁做

curry係咪咁快唔記得上季既教訓 可唔可以唔好囂張 唔好HEA

杜撚呢D毒瘤不如自己係病床都唔好起身算啦

好撚慘

訓練D球員,但要去到其他隊先有用

勇士第三節真係好撚難頂

Mvp真係唔拎都罷
年年攞mvp個位人兄都無咩好野

其實有無諗過搶分對廢鳩黎講難度太高

佢其實作為內線都無乜進攻技巧

Chris Paul也想在史達普斯中心外獲得自己的銅像

有次5x5 好似差分都無刷

trade咗去portland個Jusuf Nurkic都幾撚正

三分都係時有時無

湧第三節d防守勁撚到癲

屌你轉名好唔好
你的存在真係好好笑

佢真係好垃圾

有佢係到就唔會ZAZA都撚到個底咁

手感仔klay又可以三節打卡了

如果唔係McGee carry

唔夠高冇edge, 少咁打啫

如果唔係當年ban左唔俾佢做猢狗, 會唔會機會大d

就算做下場同nash一樣
冇波掂

你試下呢節俾佢起15球會攞唔到5分，我就唔信啦

唔知下場出唔出到

steve kerr除衫

下年內定最佳新秀

Ai

富>波

都係狗鼻一個打曬

佢有post move 不過影響ball movement 所以少用

ian clark都footwork撚

小心呀巴打你

無計佢比記者陰

唔通話會輸咩

最多起手意圖低姐

點會無進攻技巧

Tt個隻就真係無喇

MY Boy又轉身

駁唔到

上年有3分 大打細有少少post up
係今年冇唒

隊波順起上黎真係

可以熄機

30分都黎緊
打到第四節得60分

其實唔係陰唔陰啦
根本冇可能未打就話自己會輸下話

之後連4咪得

呢樣真d記者真係好狗

有邊個入到playoff唔會話自己贏到

Ncaa都得9wins
唔駛睇都知唔識幫球隊贏波既球員

同樣嘅野係馬刺身上係發生唔到
場場kawhi都冇得提早打卡

不要說了

難啲囉

有無巴打可以俾條live link小弟？ thx alot

冇毒撚既勇士真係打得好順

得分意欲低左姐

冇計嗰波唔夠分

湧士4連

其實可唔可以答唔回應

入唔到NCAA final嘅垃圾波

依度勇士球迷天下

唔聲唔聲就嚟30

刺撚

呢d球員先正

無私，唔痴波，樣樣掂萬能插

其實遊花園同唔回應都幾明顯係冇信心
我又唔覺得佢咁答有咩錯

clack

攻又佢 守又佢

我湖

或者第一頁有無邊條直播唔洗登記？

唔回都偒士氣啦

認真老閪都吹自己win到好合理

同意
利申:湧撚

Reddit

等住同da russel爭波打
最後都係俾位clarkson上

牙波usage 好低，唔痴波

你睇場UCLA就明

嘜重有人理條傻柒

其實都係一句
打和啦

大胃西回春

Ball哥如果去到湖係咪打sg 咪同鄭俊弘疊左位

其實MISMATCH 可以大打細既時候係應該打多啲

你都弱智
我係拓迷見到你連贏字都唔敢講
我入場點同你打氣呀，大叫輸少D當贏呀？

勁過上年團隊波

強值狀甲不嬲賤種

第二湧

系 牙波吾會bust

唔識佢

練兵時間 出McGee 刷下數據啦

咁都有得嘈一餐

Damian d-league 上返嚟？

呢D時間緊係用黎養新仔 playoff經驗唔係咁易有

Yes

playoff trash time

樂視

話時話matt barnes傷咗?

又拎一場贏講

Mario NCAA決賽絕殺DRose 呀

陳雲都話自己一定選到啦

唔明話自己贏波有咩問題

所以mario有ring

咁啱deadline前輸咗D-League playoff

又話六場內要炒我勇
冇咁既能力就咪撚吠啦

見到呢個比分同呢個陣容，以為自己睇緊常規賽

贏埋兩場有排休

唔知火箭 22號偷唔偷到3：0

Trash time先出Zaza代表咩

有名你叫渣渣

要講幾多次rapper俾人陰

代表拓柒者垃圾先有trash time

難分真與假啊

國師話佢係俾中共美帝攪先選唔倒

唔知下季勇仲要唔要zaza

成隊得McGee 100%
冇咗佢真係走唔到幾遠

zaza 3

Zaza FOR 3冇人打佢嘅

唔要

Zaza都可以屌打meyers Leonard

playoff輪体

勇士咁先好，永遠唔會一齊西，有人西就有人救世

超越波波

湧輕鬆到

會比大老細屌

結論係WB浪射都準過過氣MVP，我地怪錯咗人

已經讓緊你一個kd+鳩鳩下浪花

每輪都4-0咪一樣俾人屌

真。大腿

今日宇宙湧後備果班仲勁過正選

其實根本係想賭撚融入d先出佢
短時間內唔係打猗既話冇佢打得仲順
長線投資 等下年連kd都100%融入就fatfat啦

佢仲喺度先算

頭先有球SHOT CLOCK 14秒冇RESET，勇士黑哨

淨係冇zaza

奧拉祖基經典重溫

Rebound>Defense

Paul只需要再打一場季後賽，就將超越Kirk Hinrich，成為NBA歷史上從未打過分區決賽的球員中季後賽出場次數最多的球員。

波叔

diu ar

橙

McGee 季後賽7中7，隊史近25年來首人。

今年就算入到第二圈都係比宇宙勇橫掃

隊波無進步
無計

話說我係Fb見到有人話
Westbrook今場係咁自己射炒曬又唔傳
但之前打太陽嘅時候又話命中率低所以先係咁傳
曼巴精神

波叔真係橙橙橙橙橙6

102-104
104-104
104-106
104-109
104-112
104-114
唔知邊個炒三球唔防role player倒水突登逼害MVP

單講 pb個球 佢都企果個位 守空氣？

控衛攞板先有得快攻，但係嗰嗰位應該要有人守
可見隊友唔防守玩謝MVP

分別係其他人講呢句係呃人地，陳雲係呃埋自己

隊友問題
Wb已經盡力

見到咁多人屌wb 獨食刷分以為佢今場0助攻射40中5

唔好咁啦

playoff 打快攻 學界就得

你獨食個定義都幾奇特

有助攻就唔獨食

真係同嗰啲到而家仲死撐西書打法無問題既人溝通唔到

其實冇人話西書唔勁
係覺得佢可以改下姐

wb 頭三節高質既
15/2x 大約第三節剩2分鐘
倒完個7：0 見佢後備座行左出去想落場
之前無休息直接打哂成個第四節

一邊著重3節好波比1節屎波多三倍
一邊著重1節屎波令3節好波輸鬼咗
我覺得冇得討論

不嬲都冇

唔值得拎MVP

刷數據同英雄波心態一日唔改，唔覺得okc會有咩突破，1輪球隊

問心，見佢咁打，邊有球星肯嚟

正常最尾一節好波就得
個坑唔大就得

遲幾年體能下滑少少 就會變毒瘤

佢咁打法真係唔知搵邊個可以夾到佢

呢d都唔知聽左幾多年

Lbj

等左lbj 10年了

現今真係可以打足48min 得lbj

今年先27定28
起碼有多二三年咁玩

呢句講LBJ講咗好多年

但係lbj技術好過westbrook LBJ eq都高好多

岩呀
以前我都諗點解巴朗戴維斯冇得拎MVP

LBJ唔同啦
佢唔會為MVP cher盡個常規賽

你唔諗下佢唔使chur盡係因為組巨頭

你見佢熱火騎士（二期）d身型打法都唔同
佢識自我調整，暫時唔見wb有呢個意識

關鍵波真係敢交俾role player舞

呢樣好似俾人笑係缺點
而家變優點

賭贏就英雄，冇人記得07 ROLE PLAYER爆，只記得LBJ帶隊

贏到波 可以點笑你

咪又係傳炸彈

我覺得LBJ唔算大心臟，佢可以打四節好波，但係最尾要佢超水準就不了。
呢樣真係唔夠高比個啲

人地吾皇十年前已經單人carry 入final
佢嗰時邊有巨頭，都係用自己能力餵隊友
我都好唔鍾意佢，但無可否認佢作為核心一定係nba史上頭三

強化版harden

又話傷完出黎收皮

以呢三年騎士黎睇我唔覺得組巨頭就可以唔使cher盡

第四節pb球三分係咪wb漏？
根本佢成個打法都有問題
而家得分所有隊友都依賴曬佢，真係連波都唔敢射咁滯
跟住防守就攰到唔識跟人

我講而家呀
以前佢咪chur盡囉

咪一直有人笑靠irving先贏champ
笑我皇自己唔敢射架wo
為左屌wb放棄埋自己屌開個樣野

始終唔係射手最尾難打啲
佢切入為主剷入去實俾人夾，一係要傳一係格硬上
反而irving嗰種打法真係好啱clutch time打，所以finals最後俾irving單打咖喱好合理

今季得巫師個球

至少常規賽同kawhi一樣有得輪休

lbj帶隊係有一手

屌做咩又去左討論LBJ

基布引戰

好過嘈猗湧

有乜所謂，又唔係討論美欺

咁都引戰

yes
gb0

提前心戰

你冇啦啦提lbj先

bo9會唔會狗左d

最後都會演變做猗湧/LBJ vs Kobe

體能下滑變廢 個個都會諗起佢

高比? 玩印象流無意思架喎 真實數據明明係LBJ屌打高比

樓上果位先係真正點火

第四節出手十八次成隊波連埋個教練都好有問題

我同意佢講既野

直頭離譜當常規賽咁打

鳩過season

ncaa

所以咪輸囉

根本無人鎮得住佢

雖然我唔鐘意foj, 不過我唔覺佢會為mvp去刷數據
呢樣野佢好過wb

拓荒者得33%命中率

okc 今日都有寶藏
mcdermott
時間少但打出黎高質

SEASON尾已經講俾下機會doug同gibson
有次未TRADE前睇公牛打火箭兩個都幾好用

基本上OKC最大係WB
佢要鳩射鳩剷唔守Beverley你又吹得佢漲咩？
啲人咪又係屌VO close out做咩唔光速close out

gibson 屌打anderson
第一節好地地 之後無哂

Kerr：如果杜蘭特準備好就讓他打G3

那麼是否火箭在第四節的防守更好了呢？WB賽後說：「他們用三人防守我，他們用三個人圍堵我什麼的，我認為我當時可以衝到籃下，在比賽最後關鍵時刻有一些艱難的吹罰，我們沒有得到裁判的哨子，並且我也命中了一些投籃，但是我在找到我的隊友們和信任他們這方面要做得更好一些，特別是在比賽最後我打得不順的時候，我會看看比賽錄像，然後找到做到這一點的方法。」

被三個人圍住唔係諗傳波 而係諗點樣鏟入籃底 我到底睇左D咩

#曼巴精神

咪kobe囉

輪休 三節打卡

笑撚到我
#三夾之下皆空擋

你地睇野真係偏頗到

三夾之內…

唔係lead 十分 一定屌死班球證

人地換後備我地就換kd出黎打咁咪爽皮
跟住賽後就話kd傷唔想佢太chur

HBK d花式打j過幾好睇

至少可以將紀錄再增添2場

即時退休唔好獻世

拓柒垃圾返屋企啦
支持勇仔

Westbrook playoff 不忘刷3雙

green籃板助攻都上雙, 得分竟然唔刷埋, 最後得6分

人地就真係唔刷數據喇

真

字母而家個打法定位究竟係點？
排pf 位但實際pg, sf?
中距如何？如果開發到3分，睇好佢做新一代巨星

kobe打playoff d shot selection合理好多比起regular season
仲有就算射唔入都識防守
wb

佢真係怪物黎

最緊要搞好陣地戰先

第二個lbj

今日拓柒咁既防守, 求其撞埋去都執埋果4分啦

靠印象就係咁 你一出數據班印象撚就收皮
好似呢幾場雷一輸d人就會雷隊友廢
但wb自己出手多 拎波又多 d隊友有時幾個攻勢都無波到 可以點
係蝗個論壇到睇到d數據
第一场：威少23中6，雷霆其他球員58中24

威少26%的命中率，雷霆其他球員41.3%的命中率

第二场：威少43中17，雷霆其他球員54中23

威少39.5%的命中率，雷霆其他球員42.6%的命中率

起碼進攻到唔係好拖後腳

垃圾隊友又唔幫手守埋

都幾好笑
比圖mislead然後覺得自己bin緊lillard c

G3火箭作客打雷
希望主場毒瘤Anderson可以打番好少少

哈哈哈

人地唔稀罕你吹佢唔脹

助攻籃板雙雙仲難過刷三雙

老鷹今天在客場以101-109不敵巫師，系列賽以0-2落後。老鷹Dwight Howard這場比賽僅得到6分。他本季兩場季後賽平均得分為6.5分，是個人季後賽生涯的最低紀錄。

「是的，我想留在芝加哥。哪怕Wade今夏離隊，我也願意在下賽季繼續為公牛效力。」Rondo說道，「這支球隊是在幾個月的時間裡組建起來的，我記得差不多有10名新成員。我們很難在短時間裡步調一致，尤其是當球員們沒有正確的心態。球隊需要有耐心，給球員一點時間去成長和磨合。」

當2011年Klay被勇士隊選中後，Darren Erman和時任勇士總教練Mark Jackson共謀了一個計劃：在一個夏天殘酷的防守集訓後，Klay將成為一名可信賴的防守者，就像他射手的名聲一樣。於是當勇士未打入季後賽的2011賽季結束後，Klay只回家休息了17天，接下去的整整四個月，他回到奧克蘭，每週一到週四都接受長達45分鐘的防守訓練課。訓練課的內容包括如何擠開掩護、滑動腳步等等，每次在和影片分析師一對一的防守訓練中被對方得到一分時，Klay都會忿恨地哼一聲。所有這些訓練課都被錄了下來，由Darren Erman分析Klay還有哪些方面需要改進。等到九月全隊的集中訓練開始時，他對其他工作人員說，Klay有一天將稱為名人堂級的球員，「我相信這套訓練，我曾和Ray Allen一起訓練過，Klay的投射和Allen一樣優秀。當他把防守提升到另一個高度，只有天空才是他的極限。」

今天雷霆以111-115不敵火箭，Westbrook全場拿下51分、13次助攻和10個籃板，但是他在第四節18投僅4中。賽後雷霆總教練Billy Donovan表示，那是因為Westbrook在第四節累了，而雷霆其他球員也都力挺Westbrook，認為第四節就應該由他霸佔球權。

Mark Jackson

第一場都仲有板,今場真係咩都冇,空晒都炒晒
beverley d floater反而超進化

布囝又撚狗

原來淫klay落左咁多苦功練防守 真係要多謝mark Jackson

猶記得當時啲人點吹奏kerr，點踩mark jackson

有黑材料係wb 手，所以盲撐，其實內心暗屌

agger

字母身型係pf打sf位做pg野

Wb其實智商有幾多，隊友空又唔識傳，人地閘晒位仲要單打走底線，鐘意draw foul但又唔識聽雞聲，睇下wade啲片學下draw foul先啦，wade跳起冇雞聲就即刻交波

Wb

Playoffs 見真章

Draw foul叫佢學下佢三弟harden先啦
Draw極都有

好慘 養大左個仔送左比人 仲要唔止一個仔
仲要比人話你個生母冇鬼用

同樣係mvp競爭對手
Harden lead 2-0
Kawhi lead 2-0
Lbj lead 2-0
Wb loss 0-2

老老實實

佢都算爛約

係無俄佬，be陰部，柏閪斯呢d咁爛

你唔係公開咁屌柒自己department head吓嘩

體能打法
一過30就收皮

佢同KD兩條友早幾年玩殘叔就係靠draw foul，你覺得佢真係唔識?

同平時d廢老睇d偏頗news/rubbish news有咩分別

又唔係話真係好退化嘅
不過戰術重心唔係佢
技術又無乜進步

佢三弟真係青出於藍
係draw foul 層面上無出其右

13+13其實還好
係三年太長

只會愈打愈差

數據上又唔算太衰但硬係覺得佢影響球隊進攻

因為佢適合做finishing
所以啲波一去到佢手就會開始停

佢啲foul技巧真心狗招黎

高效MVP 既draw foul 技巧，比你講成狗招

55
咁其實flop都唔係冇品招數啫

以目前快艇的薪資帽壓力而言，除了船長Chris Paul跟Blake Griffin以外，該隊亦有很大機會痛失JJ REDICK

呢隊波執柒左佢算啦，年年都係高不成低不就 食之無味棄之可惜

佢好岩吾皇用

不過騎無cap

go 燒鵝啦diu

如果去左一定好好j

個類比做乜鳩

幾時到隻屎味咖喱練下d垃圾防守？

偷波有一手
犯規太多

屌你老味fanpiece d廣告多撚到遮住篇文
連字都睇唔到屌你老母 點追news

布狗又想9c

佢果D唔叫DRAW啦 直情係鳩foul啦
有時睇睇下都真係睇到燥

相反wade啲pump fake and1真係好好j

對唔住囉 佢唔答in 7都以為咁有決心 點知

吾皇要簽人既話有cap呢樣野架咩?

根本係明星雞

嗰啲fake起挨埋去就真係draw foul
Flop/明星雞只係反咉個球員/nba無恥

太多傷，我諗腳步點練都會夠快啦

完全跟唔到lilard

身型限制 我覺得已經唔錯喇

2樣都係sell比球證拎利益

前者球例上真係算foul
後者係欺詐/徧幫喎

諗起Cuban請人將 逐個FOUL計然後SEND段片俾NBA

送番個champ俾佢收哂聲啦

draw foul全盛kd勁d定harden勁d

KD逼到聯盟改規矩避佢
HARDEN令到聯盟跟規則幫佢

目前西岸季後賽首圈，馬刺正以2:0領先灰熊，其中灰熊防守馬刺核心Kawhi Leonard的方法為放投不放突，就是情願讓他投射也不要讓他向籃框得分，但兩仗下來Leonard分別攻入32分及37分，而灰熊亦未能從中取得勝利。

而近日馬刺老將Tony Parker在進行訓練期間接受媒體訪問，他被問到有關灰熊的防守取態，就是面對Leonard時放投不放突，對此Parker表示:「不這樣做的話，Kawhi Leonard將可以每晚砍下50-60分，這是他們的選擇。」

Parker又表示:「我們隊陣中還有很多不同的進攻方式，很多人都可以得分或製造進攻機會，我不確定他們會怎麼做。但我確信Leonard或LaMarcus Aldridge都極具侵略性的，若是對方打算夾擊他們二人，他們就只能在我和Danny Green之間選擇一位來進行防守。無論如何，我們都將會有人處於空位。」

有19分係罰球

另外，有記者亦問到Parker在與灰熊的比賽中，經常性地出現空位出手三分的機會，這是否對於他的不尊重。對此，Parker認為這只是他們的防守選擇，沒有什麼不尊重的。兩場與灰熊的季後賽，Parker的三分球合共7次出手，命中了5球，命中率高達71.4%，而他場均16.5分，是他近三季季後賽以來的最高得分。

比賽結束之後，Westbrook極度失落，他沒有任何心情去欣賞他的數據。 當後期新聞發布會上問到他對數據的想法時，Westbrook：「“I don’t give a fxxx about my stat line,We lost”」。Westbrook需要盡快收拾心情應付下一場比賽，下場主場將會是關鍵一戰，輸掉了就基本上等於出局。

暴龍對戰公鹿的系列賽打成1-1平手，明天兩隊將移師公鹿主場進行第三戰。今天的訓練結束後兩隊就非法掩護的問題大打口水仗，暴龍教頭Dwane Casey質疑裁判，他認為裁判太縱容公鹿，不吹Matthew Dellavedova非法掩護。

Casey對Dellavedova很不滿，他們認為Dellavedova多次設定非法掩護幫隊友擺脫防守，得到空位投籃或上籃的機會。Casey要求弟子提防這一點，同時也必須在掩護時突破過去的底線。

純得分能力kd勁好多

KD AIM 2+1
HARDEN AIM 0+3

而家啲雞太過保護啲球員
越嚟越悶

睇harden同pb撚鳩mvp西書真係爽皮

冇左個東尼大木真係俾kawhi㩒住拎

一輪遊MVP其實有幾多個

唔知，但好快有一個

上半場夠10個助功, 下半場就狗衝唔交波, 唔care數據?

最近應該係dirk

Zaza今日有雙位數字得分

第一輪比人掃既mvp有無出現過

在樂透區，只有灰狼和尼克這一對戰績持平需要決定先後次序，但樂透區之外，還有多支球隊戰績持平，也都分別進行了排名抽籤。最終，15到30順位的排序如下：

15、拓荒者
16、公牛
17、公鹿
18、溜馬
19、老鷹
20、灰熊（交易至拓荒者）
21、雷霆
22、巫師（交易至籃網）
23、快艇（交易至暴龍）
24、爵士
25、暴龍（交易至魔術）
26、騎士（交易至拓荒者）
27、塞爾提克（交易至籃網）
28、火箭（交易至湖人）
29、馬刺
30、勇士（交易至爵士）

頭先睇返irving上年game 7進攻highlight
呢球靚到呢

隊友力挺威少！ 雷霆主帥Donovan：威少他累了

4月20日訊 據《休斯敦紀事報》報導，在今天雷霆以111-115負於火箭的比賽中，威少拿到51分、13次助攻和10個籃板，但是第四節他18投僅4中。賽後雷霆主教練Donovan表示，那是因為威少在第四節累了，而雷霆其他球員也都在力挺威少，認為第四節他就應該霸佔球權。

除了角色球員的發揮，勇士防守才是奠定勝局的關鍵，他們出色的防守讓拓荒者眾將很難找到機會。拓荒者雙槍被成功限制，Lillard 17中5、McCollum 17中4，兩人加起來僅僅得到23分，得分最高的Harkless也只有14中5得15分。另外兩名先發Turner和Vonleh加起來10投3中共得到8分。全場比賽下來，拓荒者的命中率僅33%，三分球更是只有34中7，不足21%。

Durant傷停、浪花兄弟手感冰涼，在季後賽的比賽中還能大勝對手29分，這樣的勇士才是最恐怖的球隊。

dirk

今日第四節唔上腦就唔洗輸轉頭啦
隊友打全場緊迫好有效，但比你d Tough shot敗哂

鬍鬚佬見唔對路起碼都識reset play

頭15順位係點
想知埋個啲交易至XXX個啲

2個3次
1次dirk
2次火箭名宿摩西馬龍啊，係贏數據輸戰績拎mvp嘅先例

dirk
個年sad到
格食格
比老nelson剋番

anderson 百屌星期六生性啊你老味

湧冇pick?

要抽波

NBA球證去哂食屎唔該

Kobe Bryant 在The Players’ Tribune 書寫他和Allen Iverson 的歷史，以及他對Iverson 的執迷。

我們可以從Kobe 這一篇文章窺視到他對球賽近乎癲狂的認真，以及Iverson 對於Kobe 的影響。以下是Kobe 這篇名爲「執迷是自然」全文的翻譯。

在1996年11月12日，Allen Iverson 在Garden 對Knicks 的勝仗中轟下35分。

在1996年11月12日，我上陣了5分鐘，在Lakers 對Houston 的勝仗中得2分。

當我在那一個晚上入駐我的酒店房間，並在SportsCenter 看到那35分，我失控了。我反了桌子，扔開了凳子，打爛了電視。

我以爲我有足夠用功訓練。

5分鐘。2分。

我需要更加努力。

而我做到了。

在1999年3月19日，Iverson 在Philadelphia 在我的身上拿下41分、10個助攻。

努力用功並不足夠。

我需要癡狂的研究這個人。

我執迷的看我能找到的每一篇關於AI 的文章和書本。我執迷的看他有上陣的每一場球賽，由IUPU All-American 球賽開始。我執迷的研習他每一個成就，和他每一個糾結。我執迷的尋找我能找得到的任何弱點。

我尋遍世上去找沉思的思緒，來加到我的「AI 沉思籠」 (AI Musecage)。

這讓我開始研究大白鯊怎樣在南非的海岸捕獵海豹。

那種耐性。那種時機。那種角度。

在2000年2月20日，在Philadelphia，PJ (Phil Jackson) 給我下半場開始防守AI 的任務。沒有人知道這個挑戰對我的意義有多重大。

我想令他感覺到我所感受到的沮喪。

我想令所有因他在我身上所拿的41(分)和10(助攻)而失笑的人笑着嗆倒。

他(AI) 會公開的說我們互相不能制止對方。

我拒絕相信。

我得50分。

你得0分。

這，是我所相信的事情。

當我開始防守AI，他在上半場已得16分。他那場賽事共得16分。

復仇是甜美。

但我在那次得勝之後並不滿意。我爲着他一開始令我有這樣的感覺而感到煩厭。

我發誓，在那一刻開始，會將每一個對陣看成生死攸關之事。沒有人可以再對我的注意力有這一種控制。

我會決定我的目標並鎖死注意力。

我會決定你來季的目標是否危害到我的20年願景。

如果你的目標沒有(危害我的願景)，那麼祝你狩獵快樂。但如果你的目標有…

我會癡狂執迷的狩獵你。這只是自然而然。

作客龍

Home: 11 ppg, 37%+33%+77%
Road: 16 ppg, 46%+46%+92%
唔讚得

Nene 91% Anderson 14%

白曼巴：勇士在對陣LBJ前不需要杜蘭特

如果曼巴自己帶家鄉76人會幾多冠

sad but true

其實我覺得今年板凳勁過上年
上年個d係工兵多
ezeli keep住既話都係抖成季

唯有睇下佢星期6會唔會一如以往客場發功

認真 就算冇杜蘭特都應該贏到騎刺艇
有杜只係更加顛
16:0不是夢

唔覺
冇KD同騎55波姐 有就100%既波

屌 有我依個垃圾都要燈

想睇下proposed個啲je
想知太陽

如果杜蘭特復出
勇一定4:0狂炒騎士

有kd都未必carry到me
too rubbish
騎入playoff mode must 4:0 垃圾湧屎

Bench呀⋯⋯
我地黎比較下
上年： iggy Livingston 金剛 雪碧 Rush AV男 EzeliClark McAdoo
今年：iggy Livingston Clark McAdoo myboy west mccaw barnes
先唔講ezeli 同AV男呢啲留同唔留都冇分別既先
齋睇對比係上年後備得分能力勁啲,金剛出黎湧你一段6-8分，雪碧啲外線，仲有rush啲三分
但今年後備既單防能力又係高左
新仔McCaw叫做練下練下攻守兩邊都有啲野睇下，Klay同KD病/傷佢頂正選都咪話唔大壓力/冒險，但衝冠既球隊肯冒風險操新人係值得讚

一節兩次def 3 sec

rush 打強隊唔會用
ezeli留既話全季傷 蝕7.7m
Barbosa 雪碧呢d太單調入黎搶分就ok但防守唔得

溜馬咁多3秒違例

bogut你要考慮佢出到幾多分鐘
同埋傷病

起身
ki搞乜3to

wow and1

Pacers

班bench真係因為lance返生晒

睇黎可以拎返場

我皇認真左未

Go Pacers

岩岩返到屋企 溜馬竟然領先緊

騎三分死哂火

吾皇係咪上親籃都要三步

Love生性啦

Turner

turner

值得加入我的有型片段thread

Jr 廢到

又上irving+dwill backcourt防守廢到

有冇人有手機link

得JAMES訓醒...
btw好事黎

try this

大家點睇溜馬主場咁靜

今場pg比人夾 交波出黎快左好多

Pg-13

贏硬咁
game 1 可惜......

騎d防守 真係入final都比勇射穿

好多進攻板

靜咩

騎其實真係得james 勁

係

吾皇

騎成班發緊夢

猗比勇更睇手感
勇起身有防守

岩架啦岩架啦

tt變ki

差20分，騎今季好少追到分

哇左聲出黎

爵士宣佈，在猶他特定的幾家理髮店中，球迷可以免費理一個和Gobert或Hayward一樣的髮型。球迷在理髮結束後，在社交媒體上上傳一張你在該理髮店的新髮型自拍照，並用上#TAKENOTE的標籤，爵士將會墊付理髮費用。

兩家店分別是Taylor Andrews Academy以及Joseph Lucero Barbershop。

沾士可以三節收工

Pg

pg

睇猗防守好撚燥

冇板唔使打啦

on9 比人咁多2nd chance point

岩岩轉台見到bird 想問pacers係咪輸緊廿幾分

Gobert因膝傷將繼續缺席與明日快艇的第三場比賽

我仲以為我未訓醒睇錯

想整教練個頭

下半場就會係

屌 廢艇又有機

高華有三分啦

Danilo Gallinari計劃跳出他和金塊的最後一年合同，在今夏成為一名完全自由球員，但他也希望，他的下一份合同能夠讓他繼續留在金塊。

倒水了

JRRRRRRR

勇第二輪打艇真係屌打

23分，今場溜馬食硬

wa diu block臭左

irving cold hand就咪撚射啦

無gobert艇仔應該過到第一輪啦

pg!

其實James防守邊撚到勁？

嘩做咩吾皇比人大炒緊

mola mola

ind 射極都有

ellis

ellis係咪出黎搞笑

垃圾騎 半場就輸20零分
仲旨意你4:0

六成命中

ellis今日甩左幾次波

溜馬好準

猗都唔撚守波 點追

點會留佢

俾teague顏射

pg:一個夠打啦

主場都差啲輸啦，作客仲唔係畀人炒

pg 23+9+5

一開始守pg守得幾好
點知第二節起晒Q

上年入到東決先失2場
今年第一輪就準備輸1場
同埋好耐無見過騎大炒人
上年周不時有大炒30零分
今年就算常規賽都無乜見過

2-1

今日騎啲人好似唔識郁咁

走啦

第一輪輸夠四場

放lance 3分同比對面1號打起一段就收皮
btw lance有3分架咩 ？
之前好似無？

我皇有無機會反勝

吾皇個場應該第3節尾垃圾時間,大家可以轉定台睇字母哥

上年1st round對det咪又係4場都僅勝

睇公鹿好過 垃圾騎

轉台睇字母

幾年前係pacers未走時有的

西波騎

根本補強愈補愈廢
季初磨合磨到季尾都仲有新人黎
成班都防守發夢瘋狂單打零戰術
呢隊騎廢過上年果隊

今日季後賽首輪騎士客場挑戰溜馬的比賽中，騎士球員LBJ目前出場14分鐘， 8投5中，得到13分7籃板3助攻。

加上這13分，LBJ的季後賽總得分達到 5642分，從而超過了前NBA巨星Kobe Bryant，上升至歷史第三位。季後賽總得分榜第一屬於Michael Jordan，他職業生涯季後賽一共得到了5987分。

吾皇退役前應該可以升到第一

Tt 同jr

防守真係廢左好多

長知識了

咩啊
明明係僅次勇士嘅宇宙隊

未完場唔好咁開心住

防守個個都懶，行多步都唔肯，後生就換哂D老野返黎，簽咗個新中鋒又唔肯用，進攻又散步，入到東決都偷笑，隊波無防守，無活力

少少資料
一般球隊FG助攻比率六成左右 視乎打法
上場勇士有七成八
而上場騎士得四成幾
分別係十六隊中第一同第尾

個新中鋒應該預係留比打速龍/公鹿用

隻新中鋒係咪淨係打左一場 果場打得唔錯

會唔會係球權分配唔好

每個人既個人能力比上年好囉
但溝通同默契都唔夠
呢隊打2k就應該好撚勁
不過就算鳩下鳩下東冠應該都係無難度

詹皇表示
送一場俾你
然後第4,5場大炒你

都冇練波好難有好默契喎

艇第二場先識打入去，個反應咁慢一樣收工

sbt

兩年未贏過

之前邊個笑鳩PG係G

4場都捱住十分-十五分

睇住黎食

印象中係今季regular最後個場,仲要6個Block

最興簽d人返黎擺

要用就一早出左啦，lue條撚樣咁保守，上年點贏就永續上年個陣，變都唔變

約埋比人大炒咩

幾有文件河味道下

今日有出Dahntay Jones送罰球比PG射

吾皇屌醒佢啦

我皇不滿佢就醒早出左聲啦

西波龍好危喎

嘩公鹿屌打緊暴龍

屌騎真係好垃圾

溜馬主場d噓聲

ibaka球block

公鹿主場勁嘈

love今日3分準到

嘩 吾皇打左個13-3嘅run

一線鹿

話唔埋真係追到

12 - 32
鹿仔咁惡啃咩

溜馬威得半場 下半場一開就倒哂

底線3分都冇埋就真係收得皮 今日中距炒咗好多open shot

睇第3節
騎同勇成日第3節都打到段高潮
不過騎防守咁垃圾唔知第4節捱唔捱到

TT籃板都冇 死閪左去喇

轉個頭就會倒返，放心

搶好d籃板先啦
個個run都比人二次進攻

假象嚟架溜馬攻一球都可以係籃底tip3，4下，好彩唔入姐

分差仲成15分 睇下之後守唔守得掂 攻唔攻得番

d籃板

老實講今年無乜邊場我皇反到cup

Kyrie真係凍到

irving air ball

air ball air ball

Kyrie食撚左屎？

點解籃板全部都拎唔番

屌 籃零皇

猗D板咩事

球球都有進攻板

屌你老母籃板係咁俾人放題

睇撚到燥

PG

球證

球證助攻時間 ?

瘤馬

屌又幫我皇含

鹿仔屌打速龍

個哨

pg食t

又比人拉番開

就黎倒哂

2球3又收你皮

五成幾三分

嘩屌你無人守

騎正式收皮 下場見

Love咁撚樣都射

騎士成隊執左佢啦啲防守咁既樣

pg今日比人夾傳出去d波好似好左

咁樣又輸返20分

公鹿炒緊24分

收皮啦猗 仲話同勇士打

唉屌唔撚睇喇

東岸住部都係西波

jr 好撚廢

到底係公鹿防守勁定西波龍唔識攻

除左lbj同love
全部都辣殺

騎on9姐夾3分線45度，但就放後面0度，邊有人咁夾架

Irving
Jr

Love咁撚醒

Love連續三場都打得唔差

大師兄番黎啦

又追返近

岩啦換少主落場思過啦

追到了

10分波

無雞真係慘

10-0

西波龍20分都無

lue發動拍手上buff技能

球證黎料

Lue拍手個樣真係好撚似弱智

第3節防守好番好多 係拎板個到好柒

jr復出之後真係好撚廢
上年仲比人吹做騎既防守專家 咪撚玩啦
咪撚霸住個正選位 比korver好過

7:0 run

嘩 西波龍俾人大炒 咩事

Love第一場膠膠地

比shumpert啦

FT全炒

係咪已經垃圾時間

48-17

31分

準備定一輪游

第二節中段咋

屌你劇透

第二節就咁

得罪講句16隊最廢應該係速龍

Sor9

PACERS

倒呀倒

全年打騎士有場都係咁，半場已經收皮

開頭仲話騎輸梗可以轉台睇速龍vs鹿
而家可以轉返睇騎 追剩10分 對面已經垃圾時間緊

之後會唔會真係有人HACK鳩我皇

流馬

我皇又要返歸練罰球

估唔到騎士追到

不過騎士第三節落後既波多數輸

嘩屌西波龍搞乜撚 第二節就比人炒三十分

屌你占士禮上往來

公鹿: 你地返去睇騎啦唔好睇我

pacers 個場咁靜

溜馬贏咁多都倒到
騎好大機會4-0

PG同LBJ 一齊三雙
已經預計到各page標題

tt都入ft 吾皇派膠

垃圾

好似話係30隊波最少人睇 唔知關唔關事

....覆個MSG 就追到得番6分

單位數入第4節

我皇走線打瘤馬 又贏一場

James3分仲準過罰球

LBJ無得提早落場抖 慘

對好多人黎講catch & shoot /對腳可以郁係易D

我皇

5分 溜馬

哇

皇個樣串到

james hot到

molamola

陰D陰D發脾4

foj 入左兩球之後d 反應成個弱智仔咁做乜

lbj

依家先似樣d

霸氣

輸25分追到差5分係威既

之後發脾4

追左成19分

騎第4節咪撚垃圾防守呀屌你老母

hohohohohohohohohohoho 左十秒

屌 lue又拍手

西波龍

Jr屌定先

聖誕老公公

淨係識拍手

叉事巴係咪喊緊

我皇個頭好似又稀疏左

屌!

HBK: 騎士第三節鐵血防守打挎溜馬
LBJ與PG全能表現 世代對決

同我是歌手d觀眾一樣

好撚似
仲有第一球個笑都成隻猩猩咁

佢同25邊個會快D禿"?"

終於有雞

lance 黎左，JT 重要性大減

好撚垃圾

入波都無咩歡呼聲咁

Pacers個場終於有聲聽下

有冇人覺得我皇每場波都有睇住黎食既感覺 佢今年個態咁好真係好難champ唔到

呢場擺呢個時間攝我皇個場個中場時間啱啱好

睇黎我皇第四節冇得抖

同意

一巴打落去真係好爽

勇士就有

Agger
同上年一樣 留力到final feel

拎夠6犯提早收工

吾皇比人打一巴

打眼

沖個涼倒剩十分

個肘

PG 岩岩獨食左，爛屎空哂幾秒舉哂手都唔傳比佢

兜巴星

岩牙

KK

要換走lance la

d籃板真係垃撚圾

LeFlop James

呢條友真係好高效

真係好岩吾皇用

慢鏡睇晒真係一包車埋去
咁都有得屌

KK當RayGun用

唔明五分鷹果陣做乜送佢俾騎

Tank

同hater解釋黎都浪費時間啦下話

五分差

究竟有幾廢先可以由lead 25分 throw剩5分

咁真係比人打到面豬登既
不過坐係到咁耐好似真係誇張左少少

溜馬可以準備定一輪游

係吾皇發力姐

原本真係第四節諗住垃圾時間

36歲得返一年約又跌緊watt換到個first pick我都肯
同埋一線鷹不嬲都想換走佢 但好似無咩隊肯接

H大，你有錯字喎，是打垮才對

終於肯出Monta試下

連登仔真係燈撚到呢

做role player黎講的確唔錯

送分

流馬呢段無哂信心
輸得啦

一到關鍵時間溜馬有冇多個點，冇既又劇本

燈

根本就冇人會預佢地過到
大佬，兩隊陣容點比
但睇到cavs好多問題

2分波

當我冇講過

而家先出當佢神咩

試下有幾垃圾?

Ellis出來做小丑？

溜馬以為NBA打24分鐘就完

上半場出黎派膠
出黎試下送分 ？

差2分

咁就倒晒

吾皇發力真係好撚勁

唔好出聲

點會由得cavs拉大等foj 1on1 架

Ellis 呢個人球 收皮啦

Pacers molamola

西波龍半場得30分
有冇睇錯

james 1-1放題咁食

笑撚死

冇人防到

4節 -> 60分

講多幾句

衰過港甲

唔緊要 仲未破最低得分

lance 可唔可以收一收佢。。。
做乜春係咁自己黎

PG 作為第一球星，唔明點解可以連續幾個進攻都唔到佢手

打學界咩青

大雀G4會唔會炒條友自己教翻

行過左防守

Kl同love唔出

lance可唔可以收皮

第三節得15分

cool hand

灰熊可唔可以偷到一場咁多

最有自信果個空哂都唔射玩撚完啦

其實有無人知歷史上最低分係幾多？

James呢條友好似咩都起佢掌握之內咁

收左啦

Ki今場

佢地今日食左屎

西波龍 垃圾之中極致

少主cold hand到爆咪撚出呀

控個波控十世

溜馬由6成命中變到得4成命中

東岸手感兄弟

54 - Utah at Chicago, June 7, 1998

冇人守到佢咪畀佢打下丁囉

pacers WTF

但成半個第四節都唔出有啲誇

jt

輕鬆到呢

球球都讓條路俾我皇....

入樽加加士氣先

James差一籃板3雙，但都唔會專登去拎埋

PG抖下啦
下場再爭取1-4

我皇就是第一人
今年一定無走雞

iman真係守pg守得算係咁

KI準備錦上添花mode

大把時間啦清

一早應該出Shumpert

拎左

三雙

AND 0

咁撚難既3分就識入
罰球就炒

好撚on9
根本由10:00就應該換走lance

turner又乜春射兩球3

就算覺得佢乞人憎都無法否認佢真係勁既

又送板

子彈果位唔狙擊下高華咁冇乜用

pg同我皇2條痴撚線

騎士唔識炒三分

爆seed

PG 頂住呀

我皇一剷就有私家路

球星決戰時間

pg幾耐無入過波

空哂唔射應該點

monta good D

4分鐘就應該俾哂PG打

屌你老母pg俾啲鬥心得唔得

lue又拍手

四支炮搭吾皇 輕鬆戰術

燈~! 岩岩入左3分

熱火戰術

吉祥物教練

pacer加油

根本就唔應該企出去

字母好痴線 d入樽唔洗跳咁

打左咁多年都係呢個戰術最撚簡單

溜馬60%fg throw到得返40%

我皇d 切入真係有食硬你既感覺，只係有冇and one既分別 但PG 始終冇乜殺手簡

嗡乜春？

得佢一個高佬都出埋去
搏下off reb都冇

我皇已贏

冇人睇咖啦

西波龍又打緊乜

Pg射波起手超快
唔洗準備咁制
生得又高

半場30分 我睇緊學界？

2米以上都冇乜人跟到佢

frye防守好撚垃圾 唔係咁易

Dwill KK fyre+吾皇 = win

Glorious Domination

.

就係西波囉

又拍

仆街好撚似樣

pepe靚d

高華

玩撚完啦流馬
返去訓啦

反超

3-0

3-0 熄機

垃圾溜
唔怪得我皇走線

pg一個進攻推跌兩個

Dwill LBJ夾得幾好

Pacers 真係場場苦戰但要輸0:4 一場都偷唔到都幾sad

game 3士氣波

一早話我皇食硬溜馬

場波好高汁

食屎啦溜馬
幾十分都倒得哂